有冇人住逸東村，講下個邊情況

遲d搬入黎裕泰苑，逸東村街巿係咪仲係好貴，到夜晚治安如何

咪撚戇鳩啦

好撚多蝗同蝻，做咩咁諗唔開

裕雅苑好過裕泰苑...
位置 周圍d人質素已經差一大截...

利申：住緊滿東 鬼叫自己窮

冇計，當年抽到裕泰

抽到裕泰嘛

裕雅同裕泰
去市中心

時間都係差唔多

不過長遠來講
東涌東係發展重心

post主係手機台著名支那機打手。

唔洗住呀？

我邊句話唔洗住？

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

裕雅係咪下年先開始抽？